大家覺得如果架車入面係譚詠倫陳百祥，會唔會出事？

諗起都恐怖

膠PO就咪開啦
咪同佢地一齊平反8.31囉